對上幾年 阿狗就算幾柒都好 都有啲時間出黎搶下口

今季暫時未見人 廢過狗

真阿狗心底裡其實想達狗繼續輸
唔識波又冇品又奶共
唔通想佢贏咩
最好輸到炒左佢再講其他野

冇睇早幾日我地咬到利狗笠水？

樓主柒左

樓主笠埋 阿狗又大勝

季初咪搶完

咁都叫唔搶口?

第一場贏3-0 個陣好威
足總盃+社區盾J到上天
贏曼聯1-0都威

搶口到降班都照搶喎

波台警察冇介入

轉晒會啦